成都安保一級戒備下 非洲留學生電單車高速穿插中日韓領導人峰會車隊

全部公安交警特警都企響度眼定定睇住捉唔到人
如果係阿拉花瓜已經成功左

好似話習習震怒
負責保安既局長已經被撤職
成都甚至四川省都要限期嚴打電單車, 全城禁摩(托)

又由於犯事者係尊貴既非洲黑肉棒留學生大人
所以全國網禁唔比提呢單野
封得勁過香港示威
西南財大象徵式趕佢出校作為懲
因為同日四川大學已經收返佢

推埋殺狗單嘢

笑撚左連黑人都高級過支那人

力架>支那

非洲留學生都有價值過班賤種

重回蒙古統治時期🤣

中日韓最大粒都係哂到 保安都可以廢到咁 如果係恐襲應該會引發第3次世界大戰

一戴一露嘅上賓喎 甴總強國夢嘅最後一綫希望 份點可以同啲賤民比啊

支共出動到三女伴一男4P式伴讀支授非洲上賓適應中国環境 激撚到班單身狗小粉紅爆炸咁滯

勇武